#Данное приложение создано с целью не потерять навык слепой печати, а также контроля скорости и точности.

##Возможности:

* Печатать тексты: случайные (от малых до больших) и свои
* Тренироваться, играя в мини-игры
* Получать результаты печати (скорость, точность и т.п)
* Смотреть статистику
